送中條例+醫管局AEIS系統漏洞 = ?

知唔知點解醫管局夜晚11:00先黎發記者招待會
因為佢地驚比人問警犬點解會有後門之外
最驚係比人問送終之後加埋哩個漏洞會唔會涉及到
器官賣買

如果你仲未知醫管局個急救系統發生咩事哩度有陳沛然醫生既LINK片同圖

最新消息
醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是相連的

好啦睇完上面篇文既你,咁我地黎睇下一個港豬全身上下係值幾多錢呢

香港經濟日報:美媒揭器官黑巿買賣價目表 一個腎臟賣155萬港元

咁香港有七百萬人人口,事但KO一百萬人左右,都幾和味下,小熊維尼把劍又可以補幾多HP呢?

你可以會話,車~關我撚事咩 我無做錯野送終條例唔關我事喎
啦~你就錯啦,只要你去過急症,生仔去過急症,你同你既下一代既個人同身體資料都係個系統,如果咁岩有個高管要個腎,又有個克警又想搵下錢......

仲有我岩岩發夢見到...
維基百科 : 中國器官移植

入面提到 中國政府宣布，2015年1月1日起，中國宣布全面停止使用死刑罪犯器官作為供體來源。
但你都知終國人講既野都係...

但係最需要要留意既係我地既蛾蛾

佢係咩撚都無做過

如果你唔想死無全屍既!
如果你唔想死後既身體都同終國共享永華既!

快樂抗爭組

身體力行組

希望之後發夢都可以見到大家

Push

訓醒未啊懵撚